盧斯達廢到

十二碼都唔識等

唔識射